fb 肢東圍爐區

仆街，又開post，靜喇

300 go go go

靜啦好嗎？

追高先黎講
150蚊果陣又唔見你開

唔通300蚊先講？

230蚊入